90後入黎講幾歲幾多年收入

小弟24 就25
年收入300k 左右
真心眼見身邊朋友
一係多我好多
一係少我好多
到底幾多先係正常數

得300K真係廢左D
below mean

93打政府工 得260k 是否失敗

Point 10 唔算 叫做中級公務員啦

又吹水大會

一年一度

97 13.5k

25, 550k actuary

一年n度